［肥佬肥婆必入］分享減肥秘技 一星期已見成效

係度分享下小弟基本資訊先
小弟今年20歲 157cm 減肥前體重70kg到
可能你地會話其實都唔算肥 點解要減
（利申本人係靚仔個種肥仔黎 好多囡囡話我肥得幾型 大概係五月天阿信個種 ）
但呢排興起想減 所以由上星期開始左減肥大計
結合運動同飲食 依加已經見到成效
第一個貼士：減肥前著衫磅重 減肥後除衫磅重 會最見到效果
第二個貼士：簡合適既服裝 一套好既運動套裝係幫到你好多 我個人推薦nike運動裝加easy既波鞋 真係好好跑
第三個貼士：飲食要注意我本身好常食m記 但呢個星期 我每日既m記都固定板雞餐 個包少醬（減少致肥既沙律醬）可樂多冰（同理，減少可樂既份量）
第四個貼士：持之以恆 我呢個星期跑足3次（每次跑1km 我就大概10分鐘就跑完 係唔停低休息個隻 新手可以控制係15-20分鐘左右 中間休息行陣 唔駛學我咁劇烈 會傷膝頭）keep住跑 最緊要堅持我本身諗住跑足7日 但有幾日陪fd飲酒冇計
最後我今日除哂衫褲上磅一磅 係69kg 足足輕左100g
最後分享個窩心小故事 我今日跑夜個陣見到有個阿婆係垃圾桶執緊鋁罐 我跑左成個圈佢仲係度 我跑完二話不說買左罐燕京 飲完就俾左個罐佢 佢同我講多謝 我個陣個心好快樂 幫到人又健到身
希望各位巴絲一齊努力

1kg = 1000g

原來我減左1000g

157cm
肥得幾型

完

樓主溝死女

啲肥人原來m記食少醬可樂多冰跑10分鐘已經好節制

157 幾型？

係幾型既

減左100g
樓主減肥減到咁有成果

157cm? 你有冇打錯？仔喎

見到你仲食m記已經廢事睇落去

我痾督屎都100g啦

個post好好笑呀hi

70kg同69kg都唔係問題
157cm先係問題

飲啖水都100g啦

呢個幾正能量
比個正評先

1000kg

我165CM 之前70KG左右
控制自己飲食加做運動 2個星期
而家66.3KG左右
我而家每日朝早食烚雞蛋
早餐食腸仔包 加無奶無糖既咖啡
LUNCH食屋企飯盒
放工跑樓梯 做PUSH UP SITUP
夜晚食多菜少肉少飯
飲水
1點前訓教

認真睇晒
屌

睇到157cm之後無睇

.......................157cm
本post已完